好掛住以前既你地 我既好朋友

人大左同朋友愈黎愈疏遠
有時懷疑係自己唔再識同佢地相處
定係事實上呢個世界就係咁
感情淡左就無 友情都一樣

堅強呀巴打

毒撚慣自己一個

習慣孤單獨立，處事會更成熟！

已經唔再記得點同以前既好朋友相處⋯⋯
生活唔同哂圈子唔同哂 再無共通點分享咁

從來冇朋友 你既說話不能理解

因為同一句說話冇左兩個朋友

佢前日生日...我記得好清楚 不過都係冇同佢講生日快樂

我放唔低